有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（55）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

希望大家嘅ig account 可以攞得返
一齊開開心心影張敬軒同睇張敬軒靚相

沒永久才留名

塵埃留名

到了！

塵埃已落毒

嗨了！

終於喺頭10出現

留名

18C

一切都係緣份

留名留名不停留名正評

真的浪費？

留名食飯

笑

跟住又放圖

cls

塵巴

食咗嘢未

食咗一餐
出前一丁

新人留名

留影留影不停留影正評
真想和認
留了名 公海最重視人
又有一顆最熱切的心

...........

邊間教會

果然係fans，有返咁上下音樂造詣

⋯⋯⋯

我笑左⋯

點解唔然後讚美我煮餸造詣？

多謝影

讚美你講笑造詣

軒軒留名

留名
蕉蕉

好似岩音過佢

OK

想問下個lihkg fans既ig係咪改左名 搵唔到

我好似好耐無入嚟
呼～～～ 好攰

Hi

你係笑笑

你係影影

你係塵塵

靜好

雀啦

雀？

食完dinnerlm

2200⋯⋯

咁遲先食

個腦自動load咗2022
今日食完個麵唔太餓 到9點幾先食dinner

遲起身遲食遲瞓

屌我笑左
聽日就要見面了

頂 又黎

要唔要去仙后過兒童節

唔係兒童了

咁我永遠都係你喺兒童

但比人當廿中

因為你思想成熟思考得比較全面冇好似公海佢哋咁低能

陪佢過

有無諗過係我天真無邪清純

有冇諗過點解你成日mon住我
係咪暗戀我呢個毒撚

幾時有MON你

點解次次我一講嘢你就出現

因為你成日出現?
同成日咁岩聊到我

流兄煆人

你係毛毛

一個二個食好野

下

我今晚銀針粉

0/10

無人問津

見到me

啱

我都唔想
天牙 變得靚仔啲ok?

食咗你之後就冇晒胃頭

嘩，勁

影影

LM 水已潛

LM 招呼已打

198x年出世都係兒童

一世即將過半都係兒童

嗚

唔瞓

衰妹仲唔訓搞咩？

早晨

衰鬼你咪又係唔訓

lm

未發完育要訓多啲

Hi bb miss you

hi mk

早晨飲個靚茶

你喺過度發育喎

阿叔好心你訓多啲

bb

笑叔叔

支煙bb

支煙...

李偲嫣

唔怪之得我咁鬼熱啦

你想曲線話我個名似佢？
定....

唔係我見公海咁幽默我就搞下笑

佢唔gel頭都好可愛

bb miss u too

唔理海b了

咩都大過人

起身晨運又話你知咩

When date?

我搞活動比人負皮 點date

點解

明明支煙b你講先

軒軒

你成日秒回

食嘢未

返學有食早餐 依家放學應該唔食住
你呢

食嘢玩緊電話嘛

放假yeah 食緊嘢一陣睇戲

邊個負皮你就打邊個！

近排有咩戲好睇 好耐無睇
今日有套新上有啲興趣

今日睇非分熟女
聽日睇SHAZAM 應該幾好笑

When free?

早晨18C

呀sa都有啲興趣 你睇完睇吓好唔好睇
想睇pet sematary 好似幾恐怖

早呀塵巴

唔知邊個負 打晒你地ok嗎

幫你留返啲正評

睇啦快啲去

搵緊人睇
未試過一個睇戲更加唔敢一個睇恐怖片

華納發行漫畫改編電影《沙贊：神力集結》將於四月四日在香港上映，而華納發行是次便跟Cinema City戲院合作，觀眾於本周末期間到Cinema City購買爆谷套餐，只要付款時大叫「Shazam!」，只要音量達90分貝以上，便可以獲免費升級。而這個推廣名額每日每間Cinema City戲院共有50位，先到先得！

Shazam!

佢幾時都咁可愛㗎啦

一個人睇恐怖片都唔恐怖呀
最恐怖係本來個恐怖片唔係咁恐怖但係畀隔離嗰個人叫到好恐怖

得啦得啦知你好健康

4月/5月有演唱會？

5月25 澳門

4月大馬場 5月澳門場
11月先香港場

唔乖

唔巧啦 正皮咗啦

正

佢成日都唔

敏婷

我幾時唔乖我對每個人都好好

好啦乖乖地唔巧咁串串貢

好想睇軒軒素顏

幾時有串人
不嬲都好好口

Oh佢要乖乖的

靜係date me

Give me a date

有套叫 星仔打官司 唔錯

Anytime

咁睇下18c幾時得閒

呢首難唱到呢

係咩 幾耐之前

睇實你

之前有排個fd想睇 佢一直唔得閒推到戲都落畫
同埋happy death day 2

no你唔可以搶水水

傾埋pj聽

約我睇

我都係前幾日睇咋 已經落咗？

𡃁妹咪咁多事啦

驚咗佢啦佢 你上次咁嘈

彈開啦阿叔 約吓靚女都唔得

邊套

我呢排冇望個app 轉頭望吓先
好似上咗都幾耐

我好靜㗎

Who is uncle？

佢鍾意成熟型

但真心幾好睇

笑而不語

佢上次特別嘈

好

形影b

再嘈帶你睇金魚

點牙 之前貼你出去又話我靜
依家又話我嘈 你想我典

成熟型係指軒叔 not you

上網有望過人講 話唔知套戲做咩改個咁嘅名

But YOU

見到你同熟人嘅時候嘅反差 笑吓你個毒撚啫

係 個名真係好似笑片咁

報警都唔受啦

開頭睇都以為笑片嚟 見人話好好睇

阿叔你好啦喎 bin完c未

咁即係佢係金魚佬

有笑笑 就有笑片

Lin完

支持你bin返佢

我點睇都未成年 你？好難講

冇嘢bin佢...

睇到幾心酸

係

見一次bin一次

佢未成熟

用你條帶

你個樣

真 行得正企得正

佢唔夠力 瘦到柴咁

屌你老母

只得你還沉迷淒美

你沒法 笑著去別離

個樣成熟咗少少啫 使唔使咁

情人若愛不起

冇都搵野bin住先

慘被笑叔binc佢咩都攞嚟笑

聽講會喊
諗起與神同行

你都冇撚用

老𡃁妹

狙擊喵b好玩

？

我個fd有喊

戴冇度數眼鏡 mk妹

屌你啦𡃁妹都恰

似幾歲？

你唔係mk仔gel到個頭咁高
唔係以為係軒叔嘛

離去是種福氣

Vlook more lyrics @

你嬲恰

30

程:

mk笑

18碎呀

Gel頭大把人gel啦 冇度數眼鏡就真係mk妹先戴

珍貴在

冇話由佢親自出馬

半支煙(姐姐)

Dear程:

你去左邊？

佢好耐冇出現

笑差我8年 唔知邊個老啲

唔打字，比埋link你

咁有度數眼鏡都唔會出街帶㗎啦

我20炸

星仔？

講緊咩

老了

十歲

你老了廿歲

小桐子(童子)

Mk

你把聲聽落至19

我話笑巴

無下款 fail

Dear影
沒有身何來你？
塵

Oh ，謝謝你

Dear 影:

而家有了

小桐子

衝出黎

我有一個願望 就係未來可以住喺海邊嘅屋仔

求你別要太早 甦醒

床上卻要壓下來

被軒軒錫係咩感覺

Omg。。。乜野嚟

追兵

像龍捲風吹過

即係同我住既屋仔?

你都唔係軒軒

承認你變異常

佢係公公

Dear 塵
做乜係咁po歌詞
桐

我都係返去炸蕃薯先

長期都係自己一個睇

btw 非分熟女幾好睇 啱啱睇完

90分貝以上

路過我係軒軒

澳門

諗起熊仔頭

恐怖片要考慮吓一唔一個睇

好擇個日睇先
Thanks

不過睇恐怖片我都會搵人求救

喊出黎，打咗3個鐘電話都買唔到sammi

請問呢到有無人買左澳門？

你都有買唔到既一日

5月澳門個場

點會冇

自己一個睇戲先係享受

睇戲又唔鍾意坐正中間啲位 有2人位會盡揀
如果一個睇恐怖片隔離係冇人嘅..

有

又唔睇恐怖片

大家好

無錯一個人會上癮

我都鍾意縮去角落頭
不過更加鍾意對正螢幕個感覺
啱啱嗰場前面咁多行同左右都無人

澳門見

你好

眼淚

未放學時間冇咩人睇都幾爽

以為好少人買到（呢到）

屯門英皇戲院4點左右睇
10個人都無

無錯

英皇戲院細場好大聲 之前係英皇睇無聲絕境勁驚 啲音響效果好震撼

試過一日最多睇幾多套戲
入戲院

哇屌呢套真係驚本身有買野食 開場前食左兩啖就唔敢再食
一食野覺得好嘈

兩套啊好似 有無三套呢 唔記得lu

試過連睇兩套 個人好攰

Hello 軒軒
Hello 羅賓絲

而家除左Marvel嗰啲其他一定自己睇

唉本來想考完試去睇澳門場
點知嗰日入極都入唔到個網 好唔開心

你give date我會易d

come

都睇過幾次兩套 多數都係計準時間連續睇 散場之後衝返去入口睇第二場 有時係去第二間戲院 頭都暈

假以時日才擇日

Lm

兒童節不要

說穿

問號

走堂返屋企

又走堂

聽完 主要問題都係有啲甩beat 同埋前段有啲太用力 唔啱首歌 仲有你有啲公式化咁每句最後個字都唱到大場 注意返唔同位嘅大細聲會好啲 要讚嘅係比起之前音準有進步

堂就係用嚟走唔走堂算咩大學生

U win

笑巴啱
利申 走咗兩日學

我都走左

勁

多謝笑笑

Oh曳曳的

又走

堂是用來走的

學你

好波

邊個黎

唔識你

揸返穩個波

瞓咗陣

咁直接嘅塵巴
我地歡迎新朋友嘛

即係未食嘢啦

好歡迎佢

食緊

咩嚟

公海(O19)

公海(脱A0)

下 影巴有J架wor

你去廁所見到佢有J

要去廁所先見過？

咁係邊度見過
你曳曳

細路女唔好知咁多

你曳曳啦你

好似我咁

未未

兩個細路

個個都貼嘢食今晚食自已

好可愛

我都食緊m記

38歲(兒童)

我都係食自己

天才兒童1981

垃圾兒童1994 （講緊你）

都話唔係25

廿幾啊你

18 always

hello

琴日開返佢啲live聽
發現自己真係好鍾意唱一啲老香港情懷嘅歌
一嚟自己鍾意聽呢類歌
二嚟佢把聲同由佢嚟唱真係特別有味道
好有歷史質感
我係咪形容得好奇怪
不過呢個感覺好實在
係好似捉得到嘅意境咁

真好耐冇見

好鍾意聽opening medley：破曉+野花+你是我的男人

妳知我係邊個？

港女女女女女女女女

元老屎忽

認真咩 妳應該記錯了

新人報到
最近先睇小軒仔～
想知多嗰有關佢，就入咗嚟

歡迎

所以我先話佢真好耐冇見

雖然有一半(應該有?)係講張敬軒
不過WELCOME

haloooo

溫習下佢去澳洲嗰啲片先
Also好高興認識YOU歡迎YOU

我知其餘嗰一半都係講你

我呢個ac唔係用左好耐架咋 同個名都係改左無耐 可能同前人撞左

又關我咩事

唔係我呀

美麗既誤會

不過早晨

仲諗住見返啲好耐冇見嘅人添
Btw都好歡迎你

好高興認識大家

新認識都好歡迎

一黎就派2粒膠先

影影妹妹你記得照顧新人

一黎就比兩粒膠我

你好呀3月有無去過咩軒仔既活動呀

一開始我仲諗緊我地係event見過定咩

Subscribe佢Youtube Channel睇佢啲片人都開心啲

傻仔係我
歡迎你

伶仃絲出現

如果你有出過event我應該有同你傾過計

拎返你個語氣屌返佢

靚女係你

算啦港女海海

嘩屌

做乜

下 唔用得架原來 少用連登呀梳

係死毒撚ok? 咩港女
係雞係公廁

今次係無知之下派咗六隻膠

乜原來塵巴盲㗎
我好似而家先知

咁就半打

唔緊要 我收慣

你咪理佢啦 我俾你用

頂笑左
話唔用得架之後又加多半打

一定係假膠!! 唔簡單!!!

唔緊要啦原諒佢

出沒了

笑左同右

有呀 上年大部份都有出

突然好快

咁我應該有同你講過嘢

可能茫茫人海中有擦身過

食完雞啦

YOU好
今晚唔潛水 聽緊GIMME5訪問

omg 屋企有人係春卷fans
今日之前日日都大大聲單曲loop心之科學
loop撚左幾個月
呢加開始loop pretty crazy

神經病

咁呢個得唔得

新組合

係 抖緊

得得得

於腳底放一片薑
從未！讚！嘆馬克吐溫！

好洗腦

咁一定有喇

音？

唔玩抖音

於腳底放一片薑係咩事
搞到唔知原詞係乜鳩

港台訪問幾好聽

野人沒智慧！理解霍金！

最後個句
證明你已被洗腦

洗白白先

特登到

以為陳詠謙填詞

口裡說不⋯

神經病

係咪定驚啲friend

唔成功嘅意思係見佢唔到？

哎唷玩下姐

無人明白

幾得意呀可以笑下

笑笑

下次跑快啲

係囉 隻狗幾得意呀

要預早睇定停車場係邊架

我都好同意

我都係新人
突然間好熱鬧

又新人

Hi新人

我都新人

Hi資深會員

資深偽fans

童年相

資深新人

你都偽fans啦
清熱酷wor

點解唔係大紅袍烏龍茶

佢笑我
我講大紅袍佢都load唔到軒啦

果日去唔到

屌我真係知架
load左3秒咁解

去唔到 +1

飲你既清熱酷啦

有陣時有嘅有啲商場event佢行得慢啲或者架車未ready
不過有陣時係試過預先落停車場的確係見到佢架車已經stand by，活動未開始但係人已經到咗會場，跟住活動完咗之後跑返落去架車同人冇咗

惡

攝番啲利是先

春秋呢個version最好聽？

港樂

感情上呢個ver最好
配樂鐘意14版多啲

支持

2014多啲

港樂個鋼琴搞到我
又好想練吓鋼琴

Do what you want

Neway依家冇得唱港樂

留名睇片

要Chok胸

迷失表參道前奏就一定係軒動心弦

又chok
佢又自high架啦

哇好熱鬧

佢有得自high咩？

自從我睇到公海個留言之後我而家個腦入面淨係得「雙眼只見到哈哈鏡」

唔可以啊！！！

靈魂賣斷不是問題不必心有鬼
And all my time with youuuuuuuu

呢個洗腦程度有80分但係嗰個洗腦程度有90分

神經病

唔好再講了 見到佢啲舞....
唔係佢咁靚仔 我應該頂唔順啲咁尷尬嘅舞

YOU 嗰啲舞好頂癮

好靜

今天...

慘被

隱形

好應該走

我大概

不宜苛求

默默的

接受

經不起

這痛愛

結局

慢咗

全然地絕望

早知我輸也苦鬥偏不會怕醜

很久

到我

我就算

繼續愛

注定故事

已經沒然後

躲不過

蕉蕉

早晨咁早起身嘅你

返工了

我都要

早安

食你

點睇都係我食你啦

不了
你我食你

我唔好食 去食影巴啦你

影巴
海絲你發咗咩癲

無
小妹我好正常

發夢

塵密

咩惡夢

一黎又派膠比我

見到你喺個夢入面

Oh 日記of豬 5月5老母生日又去

嚇撚死佢都似

我應該會幾開心

我意思係我喺夢入面見到公海會好開心
唔係嚇親影我會好開心

沒1絲創造力量同幻想，會嚇你一跳

見到你咁我都嚇左跳

我點?

沒1絲好重要

第3行
我好安全

搵錯人啊佢

明明係找對的人

軒軒飛不出嘆息橋

做乜事

坐車太悶 唱下歌

早晨18C
未食嘢？

夢

塵巴
食緊

唔好
食我

回憶這理想不夠理想

的誰

即係叫我食塵？

你好 早晨

流兄

新人

今日都幾熱

唔用蕉蕉

冬天幾時再有？

不了
求夏天

我想要冬天

返印度先用

仲諗住會又唔係夏又唔係冬

⋯⋯

你幾時都唔跟天氣著衫㗎啦

放工 食雞翼

M記？

小心病親

清明都要返工？辛苦晒

我啱啱去咗食雞脾

點解又食雞？

好悶

見大家尋日都食雞

點解950之後推咗幾粒鐘都未到1001

窮L假期梗係要返pt

大家好靜

就係為咗可以去仙后餐廳見面

我都等緊見工